[
    {
        "Marca de temps": "01/10/2024 9:33:39",
        "Adre\u00e7a electr\u00f2nica": "ernesto.martinez.7e6@itb.cat",
        "Informaci\u00f3 sobre la protecci\u00f3 de dades": "He llegit la informaci\u00f3 relativa sobre la protecci\u00f3 de dades",
        "Formador": "Ernesto Martinez",
        "Data de la incid\u00e8ncia": "01/10/2024",
        "Tipus d'incid\u00e8ncia": "Programari (demanda de canvi / alta / actualitzaci\u00f3 / requeriment )",
        "Aula/Sala": "208",
        "Equips/Serveis afectats (SACE)": "Raton",
        "Equips/Serveis afectats (Etiqueta blanca)": "Raton",
        "Descripci\u00f3 proposta de soluci\u00f3": "Cambiar el raton porque el click derecho no funciona",
        "Nivell urg\u00e8ncia de soluci\u00f3": "Urgent"
    },
    {
        "Marca de temps": "01/10/2024 9:36:48",
        "Adre\u00e7a electr\u00f2nica": "manuel.reyes.7e8@itb.cat",
        "Informaci\u00f3 sobre la protecci\u00f3 de dades": "He llegit la informaci\u00f3 relativa sobre la protecci\u00f3 de dades",
        "Formador": "Manuel Reyes",
        "Data de la incid\u00e8ncia": "01/10/2024",
        "Tipus d'incid\u00e8ncia": "Xarxa",
        "Aula/Sala": "209",
        "Equips/Serveis afectats (SACE)": "25380018137",
        "Equips/Serveis afectats (Etiqueta blanca)": "25380018137",
        "Descripci\u00f3 proposta de soluci\u00f3": "El Ubuntu a deixat de funcionar",
        "Nivell urg\u00e8ncia de soluci\u00f3": "Urgent"
    },
    {
        "Marca de temps": "01/10/2024 9:37:06",
        "Adre\u00e7a electr\u00f2nica": "eric.ruiz.7e6@itb.cat",
        "Informaci\u00f3 sobre la protecci\u00f3 de dades": "He llegit la informaci\u00f3 relativa sobre la protecci\u00f3 de dades",
        "Formador": "Eric Ruiz Fernandez",
        "Data de la incid\u00e8ncia": "01/10/2024",
        "Tipus d'incid\u00e8ncia": "Xarxa",
        "Aula/Sala": "208",
        "Equips/Serveis afectats (SACE)": "253800181497",
        "Equips/Serveis afectats (Etiqueta blanca)": "ZLV-042",
        "Descripci\u00f3 proposta de soluci\u00f3": "mirar el trafic de xarxa o el cable",
        "Nivell urg\u00e8ncia de soluci\u00f3": "Urgent"
    },
    {
        "Marca de temps": "01/10/2024 9:39:36",
        "Adre\u00e7a electr\u00f2nica": "silvia.martin.7e8@itb.cat",
        "Informaci\u00f3 sobre la protecci\u00f3 de dades": "He llegit la informaci\u00f3 relativa sobre la protecci\u00f3 de dades",
        "Formador": "Silvia Martin",
        "Data de la incid\u00e8ncia": "01/10/2024",
        "Tipus d'incid\u00e8ncia": "Xarxa",
        "Aula/Sala": "208",
        "Equips/Serveis afectats (SACE)": "325698",
        "Equips/Serveis afectats (Etiqueta blanca)": "123135841",
        "Descripci\u00f3 proposta de soluci\u00f3": "no funciona Internet",
        "Nivell urg\u00e8ncia de soluci\u00f3": "Urgent"
    },
    {
        "Marca de temps": "01/10/2024 9:39:38",
        "Adre\u00e7a electr\u00f2nica": "marc.canadas.7e8@itb.cat",
        "Informaci\u00f3 sobre la protecci\u00f3 de dades": "He llegit la informaci\u00f3 relativa sobre la protecci\u00f3 de dades",
        "Formador": "Marc Ca\u00f1adas Medina",
        "Data de la incid\u00e8ncia": "01/10/2024",
        "Tipus d'incid\u00e8ncia": "Equips (fallada)",
        "Aula/Sala": "208",
        "Equips/Serveis afectats (SACE)": null,
        "Equips/Serveis afectats (Etiqueta blanca)": "16",
        "Descripci\u00f3 proposta de soluci\u00f3": "L'ordinador no enc\u00e9n",
        "Nivell urg\u00e8ncia de soluci\u00f3": "Urgent"
    },
    {
        "Marca de temps": "01/10/2024 9:40:06",
        "Adre\u00e7a electr\u00f2nica": "steven.zapata.7e6@itb.cat",
        "Informaci\u00f3 sobre la protecci\u00f3 de dades": "He llegit la informaci\u00f3 relativa sobre la protecci\u00f3 de dades",
        "Formador": "Steven Zapata",
        "Data de la incid\u00e8ncia": "01/10/2024",
        "Tipus d'incid\u00e8ncia": "Equips (demanda de canvi/requirement)",
        "Aula/Sala": "209",
        "Equips/Serveis afectats (SACE)": "EXP.CCPP/CTTI/2011/2",
        "Equips/Serveis afectats (Etiqueta blanca)": "AHK-023",
        "Descripci\u00f3 proposta de soluci\u00f3": "Cambiar el teclado, no funciona correctamente ciertas teclas.",
        "Nivell urg\u00e8ncia de soluci\u00f3": "Urgent"
    },
    {
        "Marca de temps": "01/10/2024 9:40:20",
        "Adre\u00e7a electr\u00f2nica": "nayra.garcia.7e8@itb.cat",
        "Informaci\u00f3 sobre la protecci\u00f3 de dades": "He llegit la informaci\u00f3 relativa sobre la protecci\u00f3 de dades",
        "Formador": "Nayra Garcia",
        "Data de la incid\u00e8ncia": "01/10/2024",
        "Tipus d'incid\u00e8ncia": "Projector",
        "Aula/Sala": "208",
        "Equips/Serveis afectats (SACE)": null,
        "Equips/Serveis afectats (Etiqueta blanca)": "1234",
        "Descripci\u00f3 proposta de soluci\u00f3": "no va",
        "Nivell urg\u00e8ncia de soluci\u00f3": "Molt Urgent"
    },
    {
        "Marca de temps": "01/10/2024 9:42:00",
        "Adre\u00e7a electr\u00f2nica": "ian.frias.7e8@itb.cat",
        "Informaci\u00f3 sobre la protecci\u00f3 de dades": "He llegit la informaci\u00f3 relativa sobre la protecci\u00f3 de dades",
        "Formador": "Ian Frias",
        "Data de la incid\u00e8ncia": "01/10/2024",
        "Tipus d'incid\u00e8ncia": "Caiguda total",
        "Aula/Sala": "208",
        "Equips/Serveis afectats (SACE)": "El PC en general",
        "Equips/Serveis afectats (Etiqueta blanca)": "ZLV-047",
        "Descripci\u00f3 proposta de soluci\u00f3": "No funciona res de l'ordinador",
        "Nivell urg\u00e8ncia de soluci\u00f3": "Molt Urgent"
    },
    {
        "Marca de temps": "01/10/2024 9:44:05",
        "Adre\u00e7a electr\u00f2nica": "mario.alaez.7e8@itb.cat",
        "Informaci\u00f3 sobre la protecci\u00f3 de dades": "He llegit la informaci\u00f3 relativa sobre la protecci\u00f3 de dades",
        "Formador": "Mario Alaez",
        "Data de la incid\u00e8ncia": "01/10/2024",
        "Tipus d'incid\u00e8ncia": "Equips (fallada)",
        "Aula/Sala": "208",
        "Equips/Serveis afectats (SACE)": "9073456",
        "Equips/Serveis afectats (Etiqueta blanca)": "16",
        "Descripci\u00f3 proposta de soluci\u00f3": "El ordenador directamente no enciende y no se puede trabajar",
        "Nivell urg\u00e8ncia de soluci\u00f3": "Molt Urgent"
    },
    {
        "Marca de temps": "01/10/2024 9:48:23",
        "Adre\u00e7a electr\u00f2nica": "aritz.ortega.7e6@itb.cat",
        "Informaci\u00f3 sobre la protecci\u00f3 de dades": "He llegit la informaci\u00f3 relativa sobre la protecci\u00f3 de dades",
        "Formador": "Aritz Ortega",
        "Data de la incid\u00e8ncia": "01/10/2024",
        "Tipus d'incid\u00e8ncia": "Programari (demanda de canvi / alta / actualitzaci\u00f3 / requeriment )",
        "Aula/Sala": "208",
        "Equips/Serveis afectats (SACE)": "No hi te n\u00famero SACE",
        "Equips/Serveis afectats (Etiqueta blanca)": "ZXQ-023",
        "Descripci\u00f3 proposta de soluci\u00f3": "L'Ubuntu de l'ordinador amb identificador \"ZXQ-023\" demana una actualitzaci\u00f3 de sistema",
        "Nivell urg\u00e8ncia de soluci\u00f3": "Poc Urgent"
    },
    {
        "Marca de temps": "01/10/2024 9:49:44",
        "Adre\u00e7a electr\u00f2nica": "ian.frias.7e8@itb.cat",
        "Informaci\u00f3 sobre la protecci\u00f3 de dades": "He llegit la informaci\u00f3 relativa sobre la protecci\u00f3 de dades",
        "Formador": "Ian Frias",
        "Data de la incid\u00e8ncia": "01/10/2024",
        "Tipus d'incid\u00e8ncia": "Material Audio Visual",
        "Aula/Sala": "207",
        "Equips/Serveis afectats (SACE)": "no disposa",
        "Equips/Serveis afectats (Etiqueta blanca)": "ZLV-047",
        "Descripci\u00f3 proposta de soluci\u00f3": "Els microfons no funcionen",
        "Nivell urg\u00e8ncia de soluci\u00f3": "Urgent"
    },
    {
        "Marca de temps": "01/10/2024 9:51:30",
        "Adre\u00e7a electr\u00f2nica": "andres.mendez.7e6@itb.cat",
        "Informaci\u00f3 sobre la protecci\u00f3 de dades": "He llegit la informaci\u00f3 relativa sobre la protecci\u00f3 de dades",
        "Formador": "Javier M\u00e9ndez",
        "Data de la incid\u00e8ncia": "01/09/2024",
        "Tipus d'incid\u00e8ncia": "Altres...( Desgast / Vandalisme / Desaparici\u00f3 )",
        "Aula/Sala": "208",
        "Equips/Serveis afectats (SACE)": "no disposa",
        "Equips/Serveis afectats (Etiqueta blanca)": "AHK-032",
        "Descripci\u00f3 proposta de soluci\u00f3": "Un alumno ha robado el teclado y el raton de un PC y aparte de rallar la pantalla, estropeandola, ha abollado la torre, da\u00f1ando as\u00ed algunos componentes como parte de la placa base y la tarjeta grafica",
        "Nivell urg\u00e8ncia de soluci\u00f3": "Poc Urgent"
    },
    {
        "Marca de temps": "04/10/2024 8:19:53",
        "Adre\u00e7a electr\u00f2nica": "miguel.valencia.7e8@itb.cat",
        "Informaci\u00f3 sobre la protecci\u00f3 de dades": "He llegit la informaci\u00f3 relativa sobre la protecci\u00f3 de dades",
        "Formador": "Alba Ricoque",
        "Data de la incid\u00e8ncia": "03/10/2024",
        "Tipus d'incid\u00e8ncia": "Projector",
        "Aula/Sala": "207",
        "Equips/Serveis afectats (SACE)": "546816534165741",
        "Equips/Serveis afectats (Etiqueta blanca)": "215642154",
        "Descripci\u00f3 proposta de soluci\u00f3": "Reiniciar",
        "Nivell urg\u00e8ncia de soluci\u00f3": "Urgent"
    },
    {
        "Marca de temps": "04/10/2024 8:21:41",
        "Adre\u00e7a electr\u00f2nica": "jiajun.ye.7e6@itb.cat",
        "Informaci\u00f3 sobre la protecci\u00f3 de dades": "He llegit la informaci\u00f3 relativa sobre la protecci\u00f3 de dades",
        "Formador": "Steven Mohammed Zapata",
        "Data de la incid\u00e8ncia": "11/10/2024",
        "Tipus d'incid\u00e8ncia": "Programari (fallada)",
        "Aula/Sala": "208",
        "Equips/Serveis afectats (SACE)": "AS879D7",
        "Equips/Serveis afectats (Etiqueta blanca)": "A98",
        "Descripci\u00f3 proposta de soluci\u00f3": "No funciona",
        "Nivell urg\u00e8ncia de soluci\u00f3": "Molt Urgent"
    },
    {
        "Marca de temps": "04/10/2024 8:24:53",
        "Adre\u00e7a electr\u00f2nica": "aritz.ortega.7e6@itb.cat",
        "Informaci\u00f3 sobre la protecci\u00f3 de dades": "He llegit la informaci\u00f3 relativa sobre la protecci\u00f3 de dades",
        "Formador": "Aritz Ortega",
        "Data de la incid\u00e8ncia": "01/10/2024",
        "Tipus d'incid\u00e8ncia": "Altres...( Desgast / Vandalisme / Desaparici\u00f3 )",
        "Aula/Sala": "208",
        "Equips/Serveis afectats (SACE)": "2538002767297",
        "Equips/Serveis afectats (Etiqueta blanca)": "XYZ-24",
        "Descripci\u00f3 proposta de soluci\u00f3": "Un alumne an\u00f2nim ha tret un teclat de l'ordinador i ha desaparegut",
        "Nivell urg\u00e8ncia de soluci\u00f3": "Molt Urgent"
    },
    {
        "Marca de temps": "04/10/2024 8:27:08",
        "Adre\u00e7a electr\u00f2nica": "jiajun.ye.7e6@itb.cat",
        "Informaci\u00f3 sobre la protecci\u00f3 de dades": "He llegit la informaci\u00f3 relativa sobre la protecci\u00f3 de dades",
        "Formador": "Steven Boniato",
        "Data de la incid\u00e8ncia": "02/10/2024",
        "Tipus d'incid\u00e8ncia": "Programari (demanda de canvi / alta / actualitzaci\u00f3 / requeriment )",
        "Aula/Sala": "208",
        "Equips/Serveis afectats (SACE)": "SA987DSA97",
        "Equips/Serveis afectats (Etiqueta blanca)": "FSA809SFA09",
        "Descripci\u00f3 proposta de soluci\u00f3": "No funciona",
        "Nivell urg\u00e8ncia de soluci\u00f3": "Molt Urgent"
    },
    {
        "Marca de temps": "04/10/2024 8:27:18",
        "Adre\u00e7a electr\u00f2nica": "mario.alaez.7e8@itb.cat",
        "Informaci\u00f3 sobre la protecci\u00f3 de dades": "He llegit la informaci\u00f3 relativa sobre la protecci\u00f3 de dades",
        "Formador": "Mario Alaez",
        "Data de la incid\u00e8ncia": "15/10/2024",
        "Tipus d'incid\u00e8ncia": "Programari (fallada)",
        "Aula/Sala": "208",
        "Equips/Serveis afectats (SACE)": "1254125215",
        "Equips/Serveis afectats (Etiqueta blanca)": "17",
        "Descripci\u00f3 proposta de soluci\u00f3": "No va virtual box, no se porque.",
        "Nivell urg\u00e8ncia de soluci\u00f3": "Urgent"
    },
    {
        "Marca de temps": "04/10/2024 8:29:32",
        "Adre\u00e7a electr\u00f2nica": "miguel.valencia.7e8@itb.cat",
        "Informaci\u00f3 sobre la protecci\u00f3 de dades": "He llegit la informaci\u00f3 relativa sobre la protecci\u00f3 de dades",
        "Formador": "Mina Bogordo",
        "Data de la incid\u00e8ncia": "07/10/2024",
        "Tipus d'incid\u00e8ncia": "Caiguda total",
        "Aula/Sala": "208",
        "Equips/Serveis afectats (SACE)": "6541454896184",
        "Equips/Serveis afectats (Etiqueta blanca)": "540546854564",
        "Descripci\u00f3 proposta de soluci\u00f3": null,
        "Nivell urg\u00e8ncia de soluci\u00f3": null
    },
    {
        "Marca de temps": "04/10/2024 8:30:30",
        "Adre\u00e7a electr\u00f2nica": "miguel.valencia.7e8@itb.cat",
        "Informaci\u00f3 sobre la protecci\u00f3 de dades": "He llegit la informaci\u00f3 relativa sobre la protecci\u00f3 de dades",
        "Formador": "Esti Ercola",
        "Data de la incid\u00e8ncia": "06/10/2024",
        "Tipus d'incid\u00e8ncia": "Altres...( Desgast / Vandalisme / Desaparici\u00f3 )",
        "Aula/Sala": "205",
        "Equips/Serveis afectats (SACE)": null,
        "Equips/Serveis afectats (Etiqueta blanca)": "54178685771654",
        "Descripci\u00f3 proposta de soluci\u00f3": null,
        "Nivell urg\u00e8ncia de soluci\u00f3": null
    },
    {
        "Marca de temps": "04/10/2024 8:32:06",
        "Adre\u00e7a electr\u00f2nica": "miguel.valencia.7e8@itb.cat",
        "Informaci\u00f3 sobre la protecci\u00f3 de dades": "He llegit la informaci\u00f3 relativa sobre la protecci\u00f3 de dades",
        "Formador": "Aitor Menta",
        "Data de la incid\u00e8ncia": "05/10/2024",
        "Tipus d'incid\u00e8ncia": "Xarxa",
        "Aula/Sala": "202",
        "Equips/Serveis afectats (SACE)": null,
        "Equips/Serveis afectats (Etiqueta blanca)": "6542488468",
        "Descripci\u00f3 proposta de soluci\u00f3": null,
        "Nivell urg\u00e8ncia de soluci\u00f3": null
    },
    {
        "Marca de temps": "04/10/2024 8:32:49",
        "Adre\u00e7a electr\u00f2nica": "miguel.valencia.7e8@itb.cat",
        "Informaci\u00f3 sobre la protecci\u00f3 de dades": "He llegit la informaci\u00f3 relativa sobre la protecci\u00f3 de dades",
        "Formador": "Pere Gil",
        "Data de la incid\u00e8ncia": "03/10/2024",
        "Tipus d'incid\u00e8ncia": "Material Audio Visual",
        "Aula/Sala": "201",
        "Equips/Serveis afectats (SACE)": null,
        "Equips/Serveis afectats (Etiqueta blanca)": "8468979854165",
        "Descripci\u00f3 proposta de soluci\u00f3": null,
        "Nivell urg\u00e8ncia de soluci\u00f3": null
    },
    {
        "Marca de temps": "04/10/2024 8:33:44",
        "Adre\u00e7a electr\u00f2nica": "miguel.valencia.7e8@itb.cat",
        "Informaci\u00f3 sobre la protecci\u00f3 de dades": "He llegit la informaci\u00f3 relativa sobre la protecci\u00f3 de dades",
        "Formador": "Rosa Melano",
        "Data de la incid\u00e8ncia": "04/10/2024",
        "Tipus d'incid\u00e8ncia": "Programari (demanda de canvi / alta / actualitzaci\u00f3 / requeriment )",
        "Aula/Sala": "206",
        "Equips/Serveis afectats (SACE)": null,
        "Equips/Serveis afectats (Etiqueta blanca)": "435419871654",
        "Descripci\u00f3 proposta de soluci\u00f3": null,
        "Nivell urg\u00e8ncia de soluci\u00f3": null
    },
    {
        "Marca de temps": "04/10/2024 8:34:24",
        "Adre\u00e7a electr\u00f2nica": "miguel.valencia.7e8@itb.cat",
        "Informaci\u00f3 sobre la protecci\u00f3 de dades": "He llegit la informaci\u00f3 relativa sobre la protecci\u00f3 de dades",
        "Formador": "Elton Tito",
        "Data de la incid\u00e8ncia": "05/02/2024",
        "Tipus d'incid\u00e8ncia": "Sistema de Fitxatge",
        "Aula/Sala": "204",
        "Equips/Serveis afectats (SACE)": null,
        "Equips/Serveis afectats (Etiqueta blanca)": "7635498741654",
        "Descripci\u00f3 proposta de soluci\u00f3": null,
        "Nivell urg\u00e8ncia de soluci\u00f3": null
    },
    {
        "Marca de temps": "04/10/2024 8:35:18",
        "Adre\u00e7a electr\u00f2nica": "miguel.valencia.7e8@itb.cat",
        "Informaci\u00f3 sobre la protecci\u00f3 de dades": "He llegit la informaci\u00f3 relativa sobre la protecci\u00f3 de dades",
        "Formador": "Elsa Capunta",
        "Data de la incid\u00e8ncia": "04/10/2024",
        "Tipus d'incid\u00e8ncia": "Equips (demanda de canvi/requirement)",
        "Aula/Sala": "201",
        "Equips/Serveis afectats (SACE)": null,
        "Equips/Serveis afectats (Etiqueta blanca)": "5405646185471",
        "Descripci\u00f3 proposta de soluci\u00f3": null,
        "Nivell urg\u00e8ncia de soluci\u00f3": null
    },
    {
        "Marca de temps": "04/10/2024 8:36:13",
        "Adre\u00e7a electr\u00f2nica": "miguel.valencia.7e8@itb.cat",
        "Informaci\u00f3 sobre la protecci\u00f3 de dades": "He llegit la informaci\u00f3 relativa sobre la protecci\u00f3 de dades",
        "Formador": "Lucho Portuano",
        "Data de la incid\u00e8ncia": "03/10/2024",
        "Tipus d'incid\u00e8ncia": "Projector",
        "Aula/Sala": "200",
        "Equips/Serveis afectats (SACE)": null,
        "Equips/Serveis afectats (Etiqueta blanca)": "456846821684",
        "Descripci\u00f3 proposta de soluci\u00f3": null,
        "Nivell urg\u00e8ncia de soluci\u00f3": null
    },
    {
        "Marca de temps": "04/10/2024 8:36:17",
        "Adre\u00e7a electr\u00f2nica": "nayra.garcia.7e8@itb.cat",
        "Informaci\u00f3 sobre la protecci\u00f3 de dades": "He llegit la informaci\u00f3 relativa sobre la protecci\u00f3 de dades",
        "Formador": "andre garcia",
        "Data de la incid\u00e8ncia": "03/10/2024",
        "Tipus d'incid\u00e8ncia": "Equips (fallada)",
        "Aula/Sala": "206",
        "Equips/Serveis afectats (SACE)": "6584",
        "Equips/Serveis afectats (Etiqueta blanca)": "54654",
        "Descripci\u00f3 proposta de soluci\u00f3": null,
        "Nivell urg\u00e8ncia de soluci\u00f3": "Molt Urgent"
    },
    {
        "Marca de temps": "04/10/2024 8:37:01",
        "Adre\u00e7a electr\u00f2nica": "nayra.garcia.7e8@itb.cat",
        "Informaci\u00f3 sobre la protecci\u00f3 de dades": "He llegit la informaci\u00f3 relativa sobre la protecci\u00f3 de dades",
        "Formador": "andre garcia",
        "Data de la incid\u00e8ncia": "03/10/2024",
        "Tipus d'incid\u00e8ncia": "Programari (demanda de canvi / alta / actualitzaci\u00f3 / requeriment )",
        "Aula/Sala": "206",
        "Equips/Serveis afectats (SACE)": "541564",
        "Equips/Serveis afectats (Etiqueta blanca)": "96855+9",
        "Descripci\u00f3 proposta de soluci\u00f3": null,
        "Nivell urg\u00e8ncia de soluci\u00f3": "Poc Urgent"
    },
    {
        "Marca de temps": "04/10/2024 8:38:50",
        "Adre\u00e7a electr\u00f2nica": "nayra.garcia.7e8@itb.cat",
        "Informaci\u00f3 sobre la protecci\u00f3 de dades": "He llegit la informaci\u00f3 relativa sobre la protecci\u00f3 de dades",
        "Formador": "nayra garcia",
        "Data de la incid\u00e8ncia": "03/10/2024",
        "Tipus d'incid\u00e8ncia": "Equips (fallada)",
        "Aula/Sala": "206",
        "Equips/Serveis afectats (SACE)": "56468597",
        "Equips/Serveis afectats (Etiqueta blanca)": "685476",
        "Descripci\u00f3 proposta de soluci\u00f3": null,
        "Nivell urg\u00e8ncia de soluci\u00f3": "Urgent"
    },
    {
        "Marca de temps": "04/10/2024 8:45:49",
        "Adre\u00e7a electr\u00f2nica": "miguel.valencia.7e8@itb.cat",
        "Informaci\u00f3 sobre la protecci\u00f3 de dades": "He llegit la informaci\u00f3 relativa sobre la protecci\u00f3 de dades",
        "Formador": "Ana Tomia",
        "Data de la incid\u00e8ncia": "04/10/2024",
        "Tipus d'incid\u00e8ncia": "Projector",
        "Aula/Sala": "209",
        "Equips/Serveis afectats (SACE)": null,
        "Equips/Serveis afectats (Etiqueta blanca)": "65416987912012",
        "Descripci\u00f3 proposta de soluci\u00f3": null,
        "Nivell urg\u00e8ncia de soluci\u00f3": null
    },
    {
        "Marca de temps": "01/10/2024 9:33:39",
        "Adre\u00e7a electr\u00f2nica": "ernesto.martinez.7e6@itb.cat",
        "Informaci\u00f3 sobre la protecci\u00f3 de dades": "He llegit la informaci\u00f3 relativa sobre la protecci\u00f3 de dades",
        "Formador": "Ernesto Martinez",
        "Data de la incid\u00e8ncia": "01/10/2024",
        "Tipus d'incid\u00e8ncia": "Programari (demanda de canvi / alta / actualitzaci\u00f3 / requeriment )",
        "Aula/Sala": "208",
        "Equips/Serveis afectats (SACE)": "Raton",
        "Equips/Serveis afectats (Etiqueta blanca)": "Raton",
        "Descripci\u00f3 proposta de soluci\u00f3": "Cambiar el raton porque el click derecho no funciona",
        "Nivell urg\u00e8ncia de soluci\u00f3": "Urgent"
    },
    {
        "Marca de temps": "01/10/2024 9:36:48",
        "Adre\u00e7a electr\u00f2nica": "manuel.reyes.7e8@itb.cat",
        "Informaci\u00f3 sobre la protecci\u00f3 de dades": "He llegit la informaci\u00f3 relativa sobre la protecci\u00f3 de dades",
        "Formador": "Manuel Reyes",
        "Data de la incid\u00e8ncia": "01/10/2024",
        "Tipus d'incid\u00e8ncia": "Xarxa",
        "Aula/Sala": "209",
        "Equips/Serveis afectats (SACE)": "25380018137",
        "Equips/Serveis afectats (Etiqueta blanca)": "25380018137",
        "Descripci\u00f3 proposta de soluci\u00f3": "El Ubuntu a deixat de funcionar",
        "Nivell urg\u00e8ncia de soluci\u00f3": "Urgent"
    },
    {
        "Marca de temps": "01/10/2024 9:37:06",
        "Adre\u00e7a electr\u00f2nica": "eric.ruiz.7e6@itb.cat",
        "Informaci\u00f3 sobre la protecci\u00f3 de dades": "He llegit la informaci\u00f3 relativa sobre la protecci\u00f3 de dades",
        "Formador": "Eric Ruiz Fernandez",
        "Data de la incid\u00e8ncia": "01/10/2024",
        "Tipus d'incid\u00e8ncia": "Xarxa",
        "Aula/Sala": "208",
        "Equips/Serveis afectats (SACE)": "253800181497",
        "Equips/Serveis afectats (Etiqueta blanca)": "ZLV-042",
        "Descripci\u00f3 proposta de soluci\u00f3": "mirar el trafic de xarxa o el cable",
        "Nivell urg\u00e8ncia de soluci\u00f3": "Urgent"
    },
    {
        "Marca de temps": "01/10/2024 9:39:36",
        "Adre\u00e7a electr\u00f2nica": "silvia.martin.7e8@itb.cat",
        "Informaci\u00f3 sobre la protecci\u00f3 de dades": "He llegit la informaci\u00f3 relativa sobre la protecci\u00f3 de dades",
        "Formador": "Silvia Martin",
        "Data de la incid\u00e8ncia": "01/10/2024",
        "Tipus d'incid\u00e8ncia": "Xarxa",
        "Aula/Sala": "208",
        "Equips/Serveis afectats (SACE)": "325698",
        "Equips/Serveis afectats (Etiqueta blanca)": "123135841",
        "Descripci\u00f3 proposta de soluci\u00f3": "no funciona Internet",
        "Nivell urg\u00e8ncia de soluci\u00f3": "Urgent"
    },
    {
        "Marca de temps": "01/10/2024 9:39:38",
        "Adre\u00e7a electr\u00f2nica": "marc.canadas.7e8@itb.cat",
        "Informaci\u00f3 sobre la protecci\u00f3 de dades": "He llegit la informaci\u00f3 relativa sobre la protecci\u00f3 de dades",
        "Formador": "Marc Ca\u00f1adas Medina",
        "Data de la incid\u00e8ncia": "01/10/2024",
        "Tipus d'incid\u00e8ncia": "Equips (fallada)",
        "Aula/Sala": "208",
        "Equips/Serveis afectats (SACE)": null,
        "Equips/Serveis afectats (Etiqueta blanca)": "16",
        "Descripci\u00f3 proposta de soluci\u00f3": "L'ordinador no enc\u00e9n",
        "Nivell urg\u00e8ncia de soluci\u00f3": "Urgent"
    },
    {
        "Marca de temps": "01/10/2024 9:40:06",
        "Adre\u00e7a electr\u00f2nica": "steven.zapata.7e6@itb.cat",
        "Informaci\u00f3 sobre la protecci\u00f3 de dades": "He llegit la informaci\u00f3 relativa sobre la protecci\u00f3 de dades",
        "Formador": "Steven Zapata",
        "Data de la incid\u00e8ncia": "01/10/2024",
        "Tipus d'incid\u00e8ncia": "Equips (demanda de canvi/requirement)",
        "Aula/Sala": "209",
        "Equips/Serveis afectats (SACE)": "EXP.CCPP/CTTI/2011/2",
        "Equips/Serveis afectats (Etiqueta blanca)": "AHK-023",
        "Descripci\u00f3 proposta de soluci\u00f3": "Cambiar el teclado, no funciona correctamente ciertas teclas.",
        "Nivell urg\u00e8ncia de soluci\u00f3": "Urgent"
    },
    {
        "Marca de temps": "01/10/2024 9:40:20",
        "Adre\u00e7a electr\u00f2nica": "nayra.garcia.7e8@itb.cat",
        "Informaci\u00f3 sobre la protecci\u00f3 de dades": "He llegit la informaci\u00f3 relativa sobre la protecci\u00f3 de dades",
        "Formador": "Nayra Garcia",
        "Data de la incid\u00e8ncia": "01/10/2024",
        "Tipus d'incid\u00e8ncia": "Projector",
        "Aula/Sala": "208",
        "Equips/Serveis afectats (SACE)": null,
        "Equips/Serveis afectats (Etiqueta blanca)": "1234",
        "Descripci\u00f3 proposta de soluci\u00f3": "no va",
        "Nivell urg\u00e8ncia de soluci\u00f3": "Molt Urgent"
    },
    {
        "Marca de temps": "01/10/2024 9:42:00",
        "Adre\u00e7a electr\u00f2nica": "ian.frias.7e8@itb.cat",
        "Informaci\u00f3 sobre la protecci\u00f3 de dades": "He llegit la informaci\u00f3 relativa sobre la protecci\u00f3 de dades",
        "Formador": "Ian Frias",
        "Data de la incid\u00e8ncia": "01/10/2024",
        "Tipus d'incid\u00e8ncia": "Caiguda total",
        "Aula/Sala": "208",
        "Equips/Serveis afectats (SACE)": "El PC en general",
        "Equips/Serveis afectats (Etiqueta blanca)": "ZLV-047",
        "Descripci\u00f3 proposta de soluci\u00f3": "No funciona res de l'ordinador",
        "Nivell urg\u00e8ncia de soluci\u00f3": "Molt Urgent"
    },
    {
        "Marca de temps": "01/10/2024 9:44:05",
        "Adre\u00e7a electr\u00f2nica": "mario.alaez.7e8@itb.cat",
        "Informaci\u00f3 sobre la protecci\u00f3 de dades": "He llegit la informaci\u00f3 relativa sobre la protecci\u00f3 de dades",
        "Formador": "Mario Alaez",
        "Data de la incid\u00e8ncia": "01/10/2024",
        "Tipus d'incid\u00e8ncia": "Equips (fallada)",
        "Aula/Sala": "208",
        "Equips/Serveis afectats (SACE)": "9073456",
        "Equips/Serveis afectats (Etiqueta blanca)": "16",
        "Descripci\u00f3 proposta de soluci\u00f3": "El ordenador directamente no enciende y no se puede trabajar",
        "Nivell urg\u00e8ncia de soluci\u00f3": "Molt Urgent"
    },
    {
        "Marca de temps": "01/10/2024 9:48:23",
        "Adre\u00e7a electr\u00f2nica": "aritz.ortega.7e6@itb.cat",
        "Informaci\u00f3 sobre la protecci\u00f3 de dades": "He llegit la informaci\u00f3 relativa sobre la protecci\u00f3 de dades",
        "Formador": "Aritz Ortega",
        "Data de la incid\u00e8ncia": "01/10/2024",
        "Tipus d'incid\u00e8ncia": "Programari (demanda de canvi / alta / actualitzaci\u00f3 / requeriment )",
        "Aula/Sala": "208",
        "Equips/Serveis afectats (SACE)": "No hi te n\u00famero SACE",
        "Equips/Serveis afectats (Etiqueta blanca)": "ZXQ-023",
        "Descripci\u00f3 proposta de soluci\u00f3": "L'Ubuntu de l'ordinador amb identificador \"ZXQ-023\" demana una actualitzaci\u00f3 de sistema",
        "Nivell urg\u00e8ncia de soluci\u00f3": "Poc Urgent"
    },
    {
        "Marca de temps": "01/10/2024 9:49:44",
        "Adre\u00e7a electr\u00f2nica": "ian.frias.7e8@itb.cat",
        "Informaci\u00f3 sobre la protecci\u00f3 de dades": "He llegit la informaci\u00f3 relativa sobre la protecci\u00f3 de dades",
        "Formador": "Ian Frias",
        "Data de la incid\u00e8ncia": "01/10/2024",
        "Tipus d'incid\u00e8ncia": "Material Audio Visual",
        "Aula/Sala": "207",
        "Equips/Serveis afectats (SACE)": "no disposa",
        "Equips/Serveis afectats (Etiqueta blanca)": "ZLV-047",
        "Descripci\u00f3 proposta de soluci\u00f3": "Els microfons no funcionen",
        "Nivell urg\u00e8ncia de soluci\u00f3": "Urgent"
    },
    {
        "Marca de temps": "01/10/2024 9:51:30",
        "Adre\u00e7a electr\u00f2nica": "andres.mendez.7e6@itb.cat",
        "Informaci\u00f3 sobre la protecci\u00f3 de dades": "He llegit la informaci\u00f3 relativa sobre la protecci\u00f3 de dades",
        "Formador": "Javier M\u00e9ndez",
        "Data de la incid\u00e8ncia": "01/09/2024",
        "Tipus d'incid\u00e8ncia": "Altres...( Desgast / Vandalisme / Desaparici\u00f3 )",
        "Aula/Sala": "208",
        "Equips/Serveis afectats (SACE)": "no disposa",
        "Equips/Serveis afectats (Etiqueta blanca)": "AHK-032",
        "Descripci\u00f3 proposta de soluci\u00f3": "Un alumno ha robado el teclado y el raton de un PC y aparte de rallar la pantalla, estropeandola, ha abollado la torre, da\u00f1ando as\u00ed algunos componentes como parte de la placa base y la tarjeta grafica",
        "Nivell urg\u00e8ncia de soluci\u00f3": "Poc Urgent"
    }
]